[垃圾政策]香港房屋署政策簡直擾民又唔想香港人住到公屋...俾晒啲大陸或南亞移民住!

屌你老母房屋署!

話說我自己單人申請左成十幾年...之前一直份工係8千蚊...之後加左我呀婆個名做天倫樂..
好啦之後我自己好彩入左份正苦工...開頭已經係萬幾蚊月薪...之後以為都無望...

上年2019年,終於等到話有得揀樓..咁我梗係以為自己過到啦...加上佢打嚟都係話有好大成數話可以上到樓...我開心左一陣...準備晒請假同埋叫我呀婆同佢工人果日一齊上去..我呀婆成90歳人...已經唔係好行得...一聽到話我同佢有公屋...開心到日日打俾我問我準備好啲嘢未...精神到啲中氣返晒嚟!
好啦,點知上到去揀完樓到正式帶佢老人家上去之後...等左大半日又要因為佢老人家要宣誓(因為佢大陸落嚟無結婚證書)上上落落咁...搞左大半日已經好累...之後終於可以話入去批

個間房對老人家嚟講其實幾凍,果時係11月 ...佢入去同個姑娘傾傾吓就話凍...中間係咁插咀問人地可唔可以快啲俾間屋我地兩婆孫...(我聽到都覺得自己好無用..點解當年唔打多幾份工自己買屋)
搞到佢老人家要山長水遠陪我呃間公屋咁...

好啦結果就梗係唔得啦...點解?就係因為兩人岩岩過左一千蚊...原來我呀婆後生時又係打過正苦工...有成千蚊長糧(連我呀媽都唔記得喎!) 响我無儲蓄之下...竟然係因為呢一千蚊搞到係過唔到審批....
我當時係呆左...好彩呀婆話好凍,凍到話唔知個情況點解....我扮晒嘢話無問題遲啲會搞掂...同佢出返去先...

個職員之後又教我點點點做..又話要先取消後乜乜柒柒,但我已經無心機聽落去!(淨係知自己火到嚟!搞左咁耐你地因為一千蚊就話過唔到?)

但出面啲支那大陸狗就成堆廢老話開心攞到屋! 屌你老母做香港真係白做無天理囉!

起碼職員都教左你點做喇，好過無喇

唔好唔開心喇

之後我一直無同呀婆講間屋點...因為根本無得搞...我一加人工基本上已經超左標...
屌你老母臭西房署啲人好撚仆街...如果你唔係話成數好高..我都未必咁有信心一定攞到咁,又請呀婆同佢工人食飯飲茶...前後都花左千幾蚊...

最仆街係之後我呀婆身體變得好差...過左新年之後佢有次入左醫院,果時係疫情最差啲時候...我地打定晒輸數...呀婆未必過到...我每日都好唔開心...
加上社會運動,我果排真係覺得做香港人好絶望...

根本乜都輸晒咁...連唯一我既福利一間公屋都要雙手俾左啲大陸人! 果次揀屋仲要係好多靚樓...唔知幾多係俾啲大陸人住左啦...所以香港人根本就無希望!

而家好彩既係呀婆過到呢個劫...精神都好返晒...其實佢已經係9個月內入左兩次醫院都大步攬過...有一次我返屋企果時收到佢又入院...响架小巴上面個心拿住拿住...成車人我又唔敢喊...落左車果時忍唔住標晒馬尿...因為我覺得我呀婆有事可能係因為果次佢陪我上去先搞到咁...

但呢幾日佢忽然好醒咁問我,到底間屋俾左我未...我真係唔想呃佢...但又
無辦法...係咁同講搞緊啦搞緊啦...佢其實耳朵唔靈...係咁話:我想快啲睇你自己有屋住呀咁...

果一刻我真係好撚憎呢個仆街政府囉....十幾億你可以亂咁俾啲商家佬...一間屋仔你就同香港人計到咁盡,大陸移民扮晒嘢响啲木屋住幾年揾多幾個就申請到,响出面打幾扮工仲要無俾稅申綜援都過到入息...我屌你老母啦!

教左等如無教...我年年加薪...今年無加到好...已經唔洗諗!
我呀婆咁身世...仲要佢上多次去咩...間屋我寧願唔要啦...

大把人到批嘅時候辭職，係你仲咁蠢

辭職....

佢教咗你啲咩？

政府工呀...點炒到佢魷魚落...
我有廢老2個要養呢..

叫我當自己唔要今次個申請...之後等咩下年岩額時再入紙喎...

我過得嚟我呀婆都老人痴呆啦...仆街政府慢半拍,害人害物正垃圾!

政府工又點，一係唔做但係有公屋一係俾心機升上去自己出嚟獨立

請阿婆飲千蚊茶 都覺得蝕撚左咁
你都唔方好到去邊啦

唔係錢問題既..我都無當一回事...反正我係窮開...

利申:我無乜積畜...本身每月都要還錢...

其實好多人屋企無長者等咗十年都上唔到樓
你有長者有份政府工其實已經好過好多人
大把搵萬幾兩萬蚊租樓已經無咗一大半
真係食餐好啲 同朋友出街都唔敢去

你有個呀婆同你排咪好..我排左5金6年單人近排話要我報入息 唔報連排都冇得排
e家買左樓花了

你做到正苦工年年有得跳point都唔錯啦
阿婆又有長糧拎
公務員又可以排公務員隊申請公屋
好過好多人

我連儲蓄都無...夾埋佢都竟然話過唔到之餘...其實仲有樣嘢無講因為好低能好白痴咖香港啲政策...
我打8千蚊工果時話我果時份強積金未報喎...大佬呀咁差耐點揾呀...佢叫我自己去觀塘公績金辧事處度揾喎...佢老母痴尻線我地唔撚洗做咩...為左揾果少少資料...
你可以話我有心隱瞞..但雞碎咁撚多份人工,強績金可以有幾多呢?
你啲大陸狗新老世就响出面又炒股又炒樓都無同你報但你就照俾樓佢地..
你話呢個白痴政府係咪弱智?

政府工升職都有樣嘢叫論資排輩啦..你老母臭閪我地一出世做左香港人咁耐...竟然排間屋係唔夠啲仲未拎身份證既大陸人...

根本呢啲政策係為左抺殺香港人生存空間...有用既香港人自己買樓啦...無用如我呢啲就自己等死啦...佢叫我或者結到婚生到仔可能夠額喎...

真係好撚好笑咖垃圾政府,排間雙人屋都辛苦啦...你啲限額咁艱難...仲話叫香港人結婚生仔喎...用吓個屎忽腦都知佢個限額正常2個人响今時今日既物價係生存唔到囉!

其實呢..老果啲政府工長輩係咁講:根本今年係追返上一年通漲..即係年年都追唔夠...我地已經係咁,我地仲要無雙糧...咁你話普通打工仔邊有可能係夠食夠洗吖....
你個setting 低既係得啲大陸人或者大食懶付合到...
一方面話叫人就業,一方面就克扣香港人福利...
一方面叫人結婚生仔.. 一方面係咁放大陸人落嚟分薄資源福利(啲大陸人仲要好多係無貢獻既!)

公屋政策係仆街架啦
香港人基本上冇乜可能申請到
大陸人係大陸大把資產都可以黎申請公屋綜緩

但我意思係你都唔灰心
你可以年年跳point
跳到max, 長遠黎講好過私人公司
仲可以排公務員公屋

轉公務員隊囉

其實你係咪無報到阿婆嗰一千蚊收入
所以職員先話你好大機會？
如果係咁 其實都唔怪得人

你有公務員隊
無得排公務員隊就唔該你讓返d資源俾有需要既人
完

賴生你好

個老人家就係你

算啦…我都係打出嚟呻吓，搏吓人同情姐

班支那雞落黎長期唔洗番工日日行行企企住公屋拎盡資源 生多幾隻蝗蟲都照唔洗番工生存到